[女人渣鎗] 黑警靶場退彈走火

荃灣新界南警察總部一名女探員，昨午進行射擊訓練時進行退彈，其左輪短柄佩槍卻意外「走火」，幸無人受傷。警方發言人表示，警隊就使用裝備有嚴格規定，案件現正由槍械訓練科跟進調查。

涉「走火」女探員，二十餘歲，當差七年，目前駐守屯門分區刑事調查隊。昨午三時許，她與刑事調查隊十多名探員，獲安排前往城門道新界南總區總部六樓的練靶場進行射擊訓練。

現場消息稱，各人在靶場進行射擊前，須將自己的史密夫威信左輪短柄佩槍退出中空子彈，再換上訓練子彈，而女探員退彈時卻突然「走火」，子彈射向地上，幸她及附近同袍均無人受傷，警方連忙暫停射擊訓練，並有高層人員到場了解。

警槍「走火」近年屢有發生，本年三月二十五日，上水警署一名新紮師兄在退彈區退彈時「走火」一響，去年十月十七日，旺角警署一名衝鋒女警，替雷明登長槍退彈時亦「走火」，猶幸兩事件皆無人受傷。

有資深警官指出，進行槍械訓練時，會有槍械訓練人員在旁提醒及視察訓練情況，故相信有人注意力不集中，致出現「走火」情況。

渣ga

左輪走火算少野
左輪jam彈先犀利

唔洗割包皮

之前師兄走火又唔講 個標題想點

左輪已經係好撚穩定，咁都走火

點穩定法？

左輪打完每一槍擊槌都會復位, 唔會好似曲尺咁掛實撞針/擊槌, 除非你手痕禁低完擊槌又唔開槍, 否則點跌都好難走火 (現代曲尺通常都有各種保護裝置, 其實都好安全)
雙動式左輪扣扳機因為要同時拉埋擊槌, 所以扳機壓力會比曲尺重好多, 好難誤扣走火, 都係除非你手痕禁低完擊槌又唔開槍

黑警訓練不足手勢又衰走火抵撚死

左輪同870都會走火，女人渣槍真係好撚危險

HJ2Q

嗱，香港警察呢